Je život bez rodiny těžký ?
Bydlil jsum v Praze s svojí přitelkyní jeden rok .
Někdy se netrefim moji rodinu , ale to je dobře , že jsem spolu s svojí přitelkyní .
Ona je rodina taky .
Včera jsem mluvil s svým bratrem .
Byl to dobře a byl to zdarmý .
Používáme Skypi .
Mam rad Skypí .
Věděla jsi , že byl Dán který si vymyslil skypi ?
Jeho jméno je Janus Fris .
Nemyslim že život bez rodiny je těžky , když můžu mluvit s svojí rodinou každý týden .
